點解外國人英文咁好，好撚自卑

如題

下次問下佢

唉，我去日本見Ｄ本地人日文講得好流利，好打擊我學日文既自信心

點解我粵語咁好，好撚驕傲

上次去英國

個鬼佬乞衣係條街乞緊食...

仲手持一本英文書

仲同路人係到用英文傾計

唉...望望自己讀左幾年大學

英文都唔識講

點解譚仔大姐嘅譚仔話講得咁流利，我日日去都聽唔明咩叫"葉鏈死", "肌熱", 好撚自卑

更係學中國文好，有十三億畜牲

你仲訓緊覺嗰陣美國啲小朋友已經返緊學
你有咁勤力咩

你地美國人6歲已經識講流利英語 你反觀吓ji自己學左咁多年英文

你中文好過佢地添啦

有個方法可以加強英文能力

有撚用咩

中文好俗

多啲同破產官傾計
叫佢教你英文

好多鬼佬唔識英文

英美國家母語係英文無得好講

意大利，法國，西班牙，荷蘭等等，你點解釋？？

有翻譯

樓主英文唔好聽唔出人地好唔好